有冇人hkbn又上唔到網?

12點到依家都未上到

斷下斷下咁

打左上去問 又話我依區無事
但又上唔到網

呢個星期一路都係時有時無 打左上去又話detect到